有無人好掛住你ex

分左手一年 你最近還好嗎？
你咩都block哂我 我想知下你近況 我知你有睇連登 我好想同你講聲對唔住 以前既我唔識做人男朋友 唔認真看待我地段關係 如果俾多次機會我 我一定會好錫你 以前既我貪玩 唔想俾人知我拍拖 想騎牛搵馬 從來唔會po你相 係街撞到朋友實fing開你隻手 連同你出街都唔想 又周圍flirt女 又呃你錢 對唔住 我最近加返你snapchat 我知你block左我 希望你解block我 我好掛住你 我知你好憎我 但我真係好掛住你 希望你而家男朋友會好錫你 祝你幸福 寶 我愛你

都怪我 把自尊放太高 沒有把你照顧好 sorry bo

犯撚賤

我好掛住佢啊
好想見到佢
好想攬住佢
我就黎生日啦 可唔可以見你

佢已經好開心同人扑緊野

收皮

收皮啦

屌收皮啦
一個女仔可以做到block晒你所有既聯絡方式就知道佢有幾咁唔想你再出現係佢生活入面
放過人啦唔該

我好掛住你

有打飛機過陣

垃圾

抵撚死

琴晚先見完佢黎